---
title: "master raid song lyrics"
album: "Master"
artist: "Anirudh Ravichander"
lyricist: "Sri Sai Kiran - Mali"
director: "Lokesh Kanakaraj"
path: "/albums/master-lyrics"
song: "Master Raid - World Standard"
image: ../../images/albumart/master.jpg
date: 2021-01-13
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/L0dGYf69CZ0"
type: "mass"
singers:
  - Arivu
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">A aa e ee raa apna time raa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="A aa e ee raa apna time raa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nippu navvutho raidu start-u raa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nippu navvutho raidu start-u raa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">A aa e ee raa apnaa time raa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="A aa e ee raa apnaa time raa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Raidu start-u raa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Raidu start-u raa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">World standard ee local masteru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="World standard ee local masteru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Line dhaati muttukunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Line dhaati muttukunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Okkatichhi pamputhaadu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Okkatichhi pamputhaadu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chattamunnachotu idhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chattamunnachotu idhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Life-u maarche home-u
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Life-u maarche home-u"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lonakochhi thappu chesthe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lonakochhi thappu chesthe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Master ride come-u
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Master ride come-u"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Master raidu master raidu master raidu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Master raidu master raidu master raidu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Master manchi daari korukunte chooputhaadu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Master manchi daari korukunte chooputhaadu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vachhi master wanted gaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vachhi master wanted gaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Wrong-u cheiku oppukodu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Wrong-u cheiku oppukodu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idhi master raidu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idhi master raidu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Master raidu master raidu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Master raidu master raidu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Master raidu master raidu master raidu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Master raidu master raidu master raidu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaadni muttukoku manduthunna hot roddu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaadni muttukoku manduthunna hot roddu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thappu cheyyamaaku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thappu cheyyamaaku"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Veedu chaala chedda vaadu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Veedu chaala chedda vaadu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idhi master raidu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idhi master raidu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Master raidu master raidu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Master raidu master raidu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Era mirapakaayaro
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Era mirapakaayaro"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Katthilaanti maataro
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Katthilaanti maataro"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Temperaithe danger-o
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Temperaithe danger-o"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Master evaru thalapathy
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Master evaru thalapathy"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rough diamond looku violentu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rough diamond looku violentu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Evaradhee walking like a thoofan-u
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Evaradhee walking like a thoofan-u"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvu gate-lu mooyi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvu gate-lu mooyi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">They call me master
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="They call me master"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Decisions are fater
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Decisions are fater"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalisikattugaa okkatavvaraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalisikattugaa okkatavvaraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pada pada gelupukeppudoo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pada pada gelupukeppudoo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Otamannadhe vanakadhaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Otamannadhe vanakadhaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thagadhu manaku bhayam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thagadhu manaku bhayam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Edhurupadina kshanam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Edhurupadina kshanam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manaku unna balam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manaku unna balam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Master ride come
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Master ride come"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chakkaga masulukuntoo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chakkaga masulukuntoo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maata vinu konchem
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maata vinu konchem"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thikkagaani thannukosthe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thikkagaani thannukosthe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Virigipoddhi bettham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Virigipoddhi bettham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ayyo no no edhava pani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ayyo no no edhava pani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Warning smile-u adhi better
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Warning smile-u adhi better"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Surrender avvu poraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Surrender avvu poraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chuchulu kotti
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chuchulu kotti"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Eraa entaa shabdham ayyaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Eraa entaa shabdham ayyaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mukku nundi raktham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mukku nundi raktham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhebba gattigaane ichhuntaadu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhebba gattigaane ichhuntaadu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Velli choosko addham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Velli choosko addham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Guruvu gaari maata vinte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Guruvu gaari maata vinte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manchi life-u settu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manchi life-u settu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Useless-u panulu chesthe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Useless-u panulu chesthe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Unna pallu fattu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Unna pallu fattu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Muttoddhu muttoddhu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Muttoddhu muttoddhu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thegabadi haddhedhi pettoddhu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thegabadi haddhedhi pettoddhu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalabadi kaadhantoo vellaavo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalabadi kaadhantoo vellaavo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Badhulika pakkaagaa isthaade
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Badhulika pakkaagaa isthaade"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nanu vinananakuraa godavalu padakuraa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nanu vinananakuraa godavalu padakuraa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thagadhani mari mari
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thagadhani mari mari"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chedunika vethukuthu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chedunika vethukuthu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Padhuguri brathukuna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Padhuguri brathukuna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Velugunu cheripithe vadhalanu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Velugunu cheripithe vadhalanu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maathoti undeti vaallu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maathoti undeti vaallu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sathyaanne chepthoo untaaru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sathyaanne chepthoo untaaru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ikyamgaa jeevisthuntaaru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ikyamgaa jeevisthuntaaru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bedhaalem levantuntaaru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bedhaalem levantuntaaru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Deshaanni premisthuntaaru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Deshaanni premisthuntaaru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idhivarakatilaa chummaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idhivarakatilaa chummaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mari kudharadhugaa gummaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mari kudharadhugaa gummaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idhivarakatilaa chummaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idhivarakatilaa chummaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Mari kudharadhugaa gummaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Mari kudharadhugaa gummaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Anna yadugu vinabadi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Anna yadugu vinabadi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chuttoo choodu alajadi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chuttoo choodu alajadi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lekkaleni power adhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lekkaleni power adhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Master evaru thalapathy
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Master evaru thalapathy"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rough diamond-u looku violent-u
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rough diamond-u looku violent-u"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Jarugu idhi beast-u mode-u
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Jarugu idhi beast-u mode-u"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rock star with the rap star
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rock star with the rap star"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">For the master
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="For the master"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Master raidu master raidu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Master raidu master raidu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Master raidu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Master raidu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Master manchi daari korukunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Master manchi daari korukunte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chooputhaadu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chooputhaadu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vachhi master wanted gaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vachhi master wanted gaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Wrong-u cheiku oppukodu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Wrong-u cheiku oppukodu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idhi master raidu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idhi master raidu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Master raidu master raidu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Master raidu master raidu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Master raidu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Master raidu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Master raidu master raidu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Master raidu master raidu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vaadni muttukoku manduthunna hotu roddu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vaadni muttukoku manduthunna hotu roddu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thappu cheyyamaaku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thappu cheyyamaaku"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Veedu chaala chedda vaadu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Veedu chaala chedda vaadu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idhi master raidu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idhi master raidu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Master raidu master raidu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Master raidu master raidu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">A aa e ee raa apna time raa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="A aa e ee raa apna time raa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nippu navvutho raidu startu raa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nippu navvutho raidu startu raa"/>
</div>
</pre>
